考慮緊接唔接受柒婆既人入黎！

根本就唔洗諗！
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
仲有 係動議撤回 唔係正式撤回
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣